做人點先可以積極D

will to power

The will to power is a prominent concept in the philosophy of Friedrich Nietzsche

入教會

當你遇上啲無可挽救既事
你就自然會好撚積極

理科人出身 唔信天主果隻 (李天命已用邏輯駁左佢)

比較信愛因斯坦果隻自然神

更加其實偏向不可知

9up 未讀過哲學

你返工返學都好 我唔想郁

但係「無可挽救」....之後補救?

邊個叫你信姐 叫你入教會識女女

離開連登

愛惜自己

識返個令你有動力嘅伴侶

呢個真 識之前呢

巴打可否細講多d

信佛，積極修行

佛教就暫時唔太 暫時理智上唔太信輪迴 雖然情感上都好想有前世今生 佛家思想就有D興趣

揾個目標

求指點 我都話我9up

試下將所有野拖到最後
當你要追時間解决返呢啲事嘅時候你就會覺得無比充實
另外當你成功解决到之後仲有強烈嘅快感

信new age

前世回溯，記憶回溯，童年前世記憶，瀕死經驗，再加科學上物質能量不滅定律，睇完覺得有靈魂輪迴的可能性。